想轉smt 無限plan

睇下有冇低過298 offer

用緊無限plan
不過係3g

298 免隧道費？

已經同街外簽左 免1個月 唔駛再推 thanks

$298再免1個月？

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie